SERGI GARRIGA / CARLOS PLAZA

Nombre:Wash Up Doc

1.Contenido:
	Un portal de internet, en el que a partir de un catálogo fijo, podremos llegar a un sistema de demanda de datos, para que alguien entregue
	el paquete que el usuario quiere.
2.Pantalles:
	-Primera:Pantalla inicio con los productos de la empresa. Con un menú en la parte superior, para navegar. 
		 Y un segundo menú con las categorías de productos
	-Segunda:(Una página nueva por cada categoría)donde mostrará los productos de dicha categoría
	-Tercera:(Una página nueva cada articulo)descripcion mas detallada del producto, mas fotos, y con opción a ir al formulario de compra
	-Cuarta:Formulario de compra(Una página nueva cada artículo)
	-Quinta:Info acerca de nosotros y la empresa
3.Esquema:
	-Primera:
	-Segunda:Lo mismo que la primera pero con las fotos relacionadas y la categoria marcada de una forma mas representativa
	-Tercera:
	-Cuarta:
EL APARTADO ALGO DE LA PRIMERA IMAGEN, ES POR SI QUEREMOS METER MAS PAGINAS 